點解中大D宣傳圖同長輩圖一樣嘅

港大 SJC

中大崇基

差緊句認同請分享

右下隻手

D色

設計條友應該畀長輩圖日日洗腦

屌 岩岩都唔留意

一直都想講
好多soc 既design好撚差
影又差 排版又柒

屌

中大都有啲pub幾靚嘅
新亞夜整得唔錯 雖然係侵犯版權

City有個抄鳩人地音樂比賽個poster
用 照牌燈整 d歌名

圖?

photoshop真係咁難用咩

不嬲都覺得中大d pub 好柒
好鍾意用華康少女體

中大啲嘢不嬲都柒柒哋

呀...係好撚柒先啱

得罪講句 d beat都柒過人

屌 中大真係好柒

sjc係咪廿條友圍住一個人黎滴蠟同魚骨塞下體個間？

新亞桑拿

其實場比賽係好細嘅比賽
張poster都係預圍內自己人睇
雖然真係好柒 應該係每個禮拜都有幾張呢d咁嘅poster要出 所以頹出
拿 我唔係幫佢地搵藉口 無時間唔係藉口 出得咁柒係要屌
只係我明白點解佢地會頹出
咁q多比賽 出完張poster都係貼幾日俾間宿幾十人睇完就撕 去到sem尾真係會好攰